7月28日將軍澳遊行會經過TVB x 柯南活動, 唔係唔支持下下話

28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

直情係隔離

真相永遠只有一個

直情係隔離

柯南BB

有柯南一定要支持

CCTVB 今日隻字不提陳伯

柯南被迫奶共

去和理非支持下

個台係平地，好易互動

釋放柯南！

撐金城安

邊撚個

正喎有金城安 可以去追星喇

睇公家欣啦

冇人再講去支持呢個TVB商場活動？